本土農產品，精品，新年產品，一次滿足你不同願望

嚟個月三十號到三十一號有本土的市集，有手作精品，小食，茶，新年用品，本地農產品

#30Jan #31Jan #巿集
撐起本土巿集
日期：1月30日-31日
時間：12:30pm - 6:30pm
地址：中環永和街17-19號偉興商業大廈6樓

產品例子

Source :

g

c

m

s

推

Long time no c

耀

其他嚟近會有的

嚟個月二十一號到三十號竟然仲有十三屆香港獨立電影節，希望大家順路去睇下支持下同路人

1月21日至1月30日 🗓 第十三屆香港獨立電影節

最後比係台灣的手足睇

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
Source :

Long time no see gaga

?

Tui

又搶返
5秒

f

突然發現個標題太撚正經

因為我留左手

**************
對於啱啱有人打算以講我壞話令到我打乞嗤而搶唔到#2，本人對此作出佢出強烈譴責。此等卑劣行為將不可能得逞。
**************

左手只是輔助

Push

雙搶?

你要學習主席嘅話語造句：既要、又要、還要

原來係你

15 vs 0
標題太正經，可能會推得好通苦

我就雙手都駕馭唔到

會唔會ban

女

push

明明係操控桿嚟

唔清楚

19 vs 1
睇萵無咩街客

一個成功嘅市集，既要有五花八門嘅精品，又要推廣本土優質農產品，還要提供足夠嘅賀年產品給香港人選購

十

有無打小人公仔賣

月

好長
不過睇落都無問題

金

打小人公仔

想打大人

跟刁煮食的方針怎會有問題？

我只係記得人類命運共同體之類的on9嘢

無熱門，睇嚟標題太正經

發還重post

都得的
有無咩標題好

ng

推下

打，奉陪！

Pshshsshhs

我嗰個

重開好唔好，有人話重開好Ｄ
比吓意見

Pusususissishg

ＯＫ試下

弓

GOGOGOGOGOGO

木

好似又太長

即係點，轉？